點登入HKBN個isp email?

有無人知道點登入HKBN個isp email???

用outlook定gmail?

點樣綁定？

跟住就入到？

點解唔自己試下先

得左